Documento gerado sob autenticação Nº LYD.737.040.UGI, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7764                  de  03/10/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7612, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Nomear
                  EMERSON ANTONIO CONTESINI            PAULO RICARDO DA SILVA LIMA            SAMARA LOUREIRO DE MOURA            MAURÍCIO DE ROSSI TOSO (Suplente)      
para comporem o Núcleo de Gestão de Desempenho da Faculdade de Veterinária, por um mandato
de dois anos a contar desta data, com a finalidade de organizar a implementação e a execução do Processo
de Avaliação de Desempenho dos Servidores Técnico-administrativos da UFRGS, observando os termos da
Lei 11.091, de 12/01/2005, e das Decisões 939/2008, 328/2010 e 417/2014 do Conselho Universitário.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
